在職樂隊尋主音 結他手 鍵琴手

在荒謬絕倫的香港地搵音樂同伴，縱被生活折磨得很，但仍然有想法有野想講，相信音樂自癒癒人，願意定期夾band（一個月兩次/一星期一次），有自己地方，有心可一起夾租

因此，我們現誠徵一位主音、一位結他手及一位鍵琴手
Looking for a Vocalist, Guitarist and Keyboardist

已有鼓手，貝司手，結他手
We have Drummer, Bassist & Guitarist

會先以RubberBand 以及一些具節奏感的音樂作練習曲。有願景，日後有會共同創作自家音樂
We cover RUBBERBAND and/or any groovy music. Let’s compose original songs in future

快留名
Fast Lau Ming

我都好中意音樂 中意唱歌 不過依家肺炎咁勁唔敢出街

明嘅 大家都驚 不過好想夾band就唔理咁多啦

自推 0/10

自推 1/10

近排唔敢出街 試吓係屋企錄音 唱下歌仔 但點都唔滿意覺得唔夠人地專業果d好 唔識混音後製果d令把聲好聽d

平時唱開咩歌？

點聯絡？

純留言吶喊加油

我中意聽周杰倫 廣東話就陳奕迅 側田果d 係咪同你地唔啱年代？

留個tg 呀

你玩咩㗎？交流下

應該差唔多年代

如果唔係超勁可唔可以加入架

你玩咩㗎？講多少少呀

玩結他 掃Chord但啲Solo要練
唔識作曲

留個tg 傾下偈呀

主音有興趣

每次見到人組band 就會想鼓勵
我只係中意聽歌
純留言支持 加油

多謝你呀

自推 2/10

自推 3/10

主音，識掃chord, 熟rubberband 歌

tg 唔到你呀

想夾啊

我有興趣

想一齊玩 唔勁vocal

留名
想做主音

我哋係一隊就散嘅band 活躍成員有主唱同 電結同keyboard 有興趣合拼？

留個tg?

會唔會太遲

香港需要更多本地band，支持你地

仲要唔要vocal 學過下 btw仲識結他 solo lead仲練緊

女仔識 keyboard 同有興趣做主音/和音
tg:

唔知仲有無空缺 有興趣主音 識啲結他 同有另一個結他手

Tg Pls